你地父母幾歲退休？

如題

56 湊孫

我讀完中學之後
都係50幾

51

佢以前覺得自己搵好多，唔可以咁易退

直到我u grad兩年就多過佢...

62

仲未
不過自己公司，佢都講明唔會咁早退，寧可遲吓出嚟指點江山好過

一直唔退，直至臨過身前幾星期驗到有cancer先至返屋企休養。

40k?